「俠盜獵車手6」已經在開發階段，規模或許比前作小

雖然「俠盜獵車手 6」根本沒影，但是最近傳聞特別多。現有傳聞指出，Rockstar Games 可能已經在開發「下一款」《俠盜獵車手》系列新作。

消息來自於 Kotaku 在最新一篇報導中，披露 Rockstar Games 高層 Jennifer Kolbe 在 2019 年秋天一封向員工發送的內部電子郵件，裡面就出現了「下一個大型專案」的字眼。輿論猜測，這個或許就是「GTA 6」，進度約是早期開發階段。

回到 Rockstar Games 引述的 Rockstar Games 內部信， Jennifer Kolbe 表明數個月來，積極改善加班問題、更有效的工作節奏、更順暢的管理溝通與人員培訓。

報導中引用 Rockstar Games 員工言論，指出近期企業文化似乎健全不少，且「像一家公司般營運著」。

過去一年間，Rockstar Games 因為公司內部文化受到批評，包括聯合創始人 Dan Houser 宣傳《碧血狂殺 2》時，向媒體告知他和團隊一週工作高達 100 小時（平均一天約 14 小時）等諸多事件。Dan Houser 已經在今年早些時候離職。

下面順便整理一些近期「GTA 6」八卦，正式消息請依照官方發表為準。

傳聞 1：或許不用期待「GTA 6」會這麼快上市

其實，前陣子謠傳 Rockstar Games 會在 3 月底之間發表「GTA 6」，如今看來並無此打算。投顧公司 Investor Place 在 3 月初刊登的產業觀察文，就推測受到武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎）與 Dan Houser 離職的影響，「GTA 6」最快應該會在 2021 年推出，一個次世代主機 PS5、Xbox 都上市且開始發展的時機。

傳聞 2：「GTA 6」規模會比較小，之後再透過 GTA Online 更新。

目前看來《俠盜獵車手 5》的線上版《俠盜獵車手 Online》表現不錯。Rockstar Games 有意維持類似機制，包括降低「GTA 6」的原始規模，改用 Online 形式逐步增加內容，藉以減輕上市版本龐大內容的開發壓力。

傳聞 3：「GTA 6」舞台會設在佛羅里達州的邁阿密。

有此一說，「GTA6」會回到 Vice City 也就是邁阿密，也是《俠盜獵車手：罪惡城市》的舞台。

這個比較像「跡象」，不太像傳聞....。總之就是 Rockst Games 曾經在社群平台轉接一張 NBAoncourt 的貼文，內容是 NBA 球星詹姆斯（LeBron James）看著《俠盜獵車手：罪惡城市〉封面的社群圖素，罪惡城市是 Vice City，「GTA 6」是 Grand Theft Auto VI，兩著或許有關聯。

另有支持者相信，《俠盜獵車手 罪惡城市》已經是 2002 年發行的遊戲，此時重新回歸本傳，未嘗不可。還有其他說法，不過暫時先打住。

附帶一提，因為美國 E3 展都是 6 月舉辦，所以每年 3 月～ 5 月間，大約都有不少關於「下一款 GTA」的傳聞，我們無法保證任何一條的可信度，只能說可以作為參考，稍微期待一下。

Fake news

佢改返做2031年會可信啲

GTA5 年年都最好賣TOP10
有撚排都未出啦

你在等「俠盜獵車手 6」嗎？慢慢等吧，Rockstar Games 共同創辦人暨副總裁 Dan Houser 接受媒體訪問，自爆對於不用在美國總統川普任內推出「俠盜獵車手 6」表達感謝。換言之，川普下台，GTA6上台（大誤）。

強調開放性世界且自由度極高的《俠盜獵車手》 系列，常被外界認定是個任意妄為又乖張暴力，但同時是一款對現今社會具有諷刺意味的作品。

Dan Houser 近日在接受 GQ 英國版訪問時，對於可以不用在美國總統川普任內推出「俠盜獵車手 6」表達感激，因為現在的美國政局風向瞬息萬變，開發團隊很難定調作品走向。

聽起來似乎挺合理的，對比川普上任以來不按牌理出牌的行事風格，難以預測且具有不確定性。對於需要長期規劃的遊戲開發而言，如果不能確實掌握風向，又或者是過度保守，難免會因為失焦，掃了玩家興致。

注意來，這篇訪談除了透露續作去向，也讓口風很緊的 Rockstar Games 難得提及「俠盜獵車手 6」存在。

美國總統任期一任四年，川普是 2017 年就任；換言之，最快會在 2021 年看見「俠盜獵車手 6」，最慢是2025 年.....你覺得呢。

希望有rdr3多啲 不過都冇咩可能

屌你老母啦最憎迫人玩online

GTA5賣到咁多年真係好勁

Morgan

Dutch Micah

1080p gta5 ultra 畫質
呢家都唔輸蝕。。。都5年
係佢地做得太好 定 game 界進步太慢

唔知係行gta5果種爽快定rdr2果種寫實

仲要仲有咁多人玩緊

佢出6 ban哂啲終國人得唔得好撚多掛想正常玩遊戲咋

如果出sa前傳,講CJ係自由城嘅生活應該仲好賣.

gta已經唔多野玩
仲要規模較小

希望可以將Online嘅內容搬返去單機故事到，
雖然Online內容係豐富，但諗起要同Server同埋玩家打交道就唔想掂。

賣前10都唔係問題
問題係佢online仲極多人玩
隨非已經跌到冇咩價值,佢一路仲係賺大錢真係冇法cut
一出6基本就係判5死刑,冇得攪

Dan Houser走左個劇本水平睇怕有D暗湧

gta5個單機真係好空洞

屌你 起碼要SA咁啦
越做越倒退

屌那星死都唔肯出DLC
補返前傳講每個人嘅故仔

Ha?

Online賺到笑邊會出單機DLC

自由度高真係每次搞小小更新已經可以當新game玩

想搞好online 個server 就整好少少同ban撚曬蝗國人啦
啲外掛搞到好影響遊戲體驗

香港IT狗: 14個鐘咋喎

有成10個鐘可以瞓 返工放工來回1個鏡都有8個鐘瞓

I love VC

講真話會被屌嫁
岩岩開始online個時班死忠已經話多野
但係所謂既「多野玩」咪姐係一班friend係到諗d野黎玩
佢咁講,cs都好「多野玩」

但係後來真係多左野玩既，雖然後面已經無玩

屌 之前既GTA劇情個方面做得好好而家開始麻麻哋

gta6出先定流浮山刀手出先

啲樓入得未呀屌你老母

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

悶到玩左幾個鐘忍唔住DEL左

我覺得gta真係唔使整咁大
vice city咁有特色先正
個海岸真係咁多game入面最靚

online 玩得多都悶

助長咗主力擺online版嘅心態

D外掛仔俾人封完轉頭又買過新AC用掛

其實我覺得online版一啲都唔好玩

玩過rdr2嘅真係覺得劇本佔咗成個遊戲好大比重

Online server 垃圾到

屌 d更新係曬online版 但打劫任成日唔夠4人 咁多人玩都Match唔到cls

最on9有人唔識人一死就死全家 所以要最好4條友都識既

如果佢配對系統做好D就好

其實論畫質 不是無空間 而是分別問題
你60升144有感覺 但144升240幾乎無感
且會有幾多人用240？
唔講呢樣
N卡都係最主要加咗光追 但有玩都知 開咗靚但其實又唔係好用得着 好多都係要停落黎咁睇

大部分機現在1080下都運行得好好
如果要2k 玩起係唔同講法 但又係一波逼玩家轉硬件潮
暫時又沒有好大因素令廠去做呢樣野 逼大家2k起步且其實本身好多大作早有2k

好多大作本身就係超前咗 現在普遍玩家開始追到了
但再上 分別就會很細 再上可能你會要求電影般畫質 但那又係另一回事

最好d差佬係有限數 殺曬就無政府一段時間

再出軍人

果陣日日無野做
玩online果陣揸車 叫d唔識既鬼佬上車兜風
又試過渣直升機周圍去
自由度高真係好開心 畫面又夠靚
後期俾d大陸人玩爛ser , 不斷全地圖爆炸

終國ban晒我地外國人啦

想佢出bully 2

成日逼你係公開ser做任真係好煩, 又多弱智仔搞住哂

有時入去撚下D支那狗, 等佢地發狂都幾好玩
追住你十條街, 狂打字鬧你, 入埋你間屋對住你個角色做侮辱動作
最後掛機走去睇埋套戲翻黎都仲係到, 笑死

係
好多時d人見你死多兩次就直接走 然後又所有野由頭load過

不如炒冷飯
出SA復刻版算

就算出6都係為咗online更多野cap錢

SA如果Re到好RE2咁都ok

Online load一個任要幾分鐘真係頂唔順
又要等齊人等好耐，遇著唔識玩或者黎搗亂嘅又要嘥時間
打機就係咁重複刷lvl刷錢買勁武器

點解會咁多人覺得好玩
係咪我玩法有問題

唔驚
以後牆國冇得出黎打機

真係出我諗好賣過5
GTA SA太多人經典回憶

5 單機根本係垃圾
個劇情同時長都令人失望
不過佢online咁收得 下代都肯定照舊

我係屋企睇新聞，睇玩家互殺

其實整個gtasa remastered就可以搵多10年錢啦

如果出西部前期就正

你玩法有問題

Online玩緊嘅係一個模擬人生 你放錯重點係刷lv 刷錢

唔係 堅垃圾
根本冇野好玩
睇片都知而家根本係整d 咩空中圖，只係做無聊野， 係空中踩單車之類，就係因為冇咩好玩

可唔可以唔好乜撚都online

咁其實係點玩
一開始啲任得雞碎咁多經驗，要重複打好多次
其實唔駛？
Load好耐係咪我屋企個網問題？
入一場你哋要幾耐？

唔明
例如做乜

GTA ONLINE NIGHTCLUB有BUG之後冇再玩
唔識生產貨, 佢地自己都解決唔到

我玩左兩個月online 從零開始
慢慢咁經營個人 買資產
諗下點樣錢搵錢 已經好好玩
宜家都味玩得曬 追得曬啲野
我覺得唔洗執著係啲圖到先

希望下一集唔會有支國人

首先你要搵方法 努力起家 跟住買資產 錢搵錢

努力起家唔係重複做任務刷錢？
Sorry我淨係PS3同PS4啱出同fd玩過一陣

一開頭做搶劫係搵得最多錢 當你有百零萬 你啲錢唔可以亂洗 你要買資產 跑地堡 跑毒廠 偷車 再滾大舊錢

而家5都變到以前online game 咁， keep住有update

PS4出一轉
PS5再出賺多水

屌，佢隻隻game出都要幾年，19先話準備，2025la

SA真係好玩過5
可以瘋狂增肥/健身
又可以買樓
又可以搶地盤

就係online太好賺
搞到完全唔急整gta6

同意online mode係模擬人生

一開始乜都冇，而隻game樣樣野都要錢
你想要A，首先要儲舊錢買B先可以比錢買A

想有錢，一係就你不停重複做任出貨，好似返工咁
一係就靠捷徑去bug車bug錢，不過有被ban風險

但係要bug錢，首先都要有舊錢
真係同人生一樣

Online自從不夜洛聖都出左隻暴君MKII之後成個世界大亂
尤其D鬼佬成日攞黎蝦新手

ha你老母

你老母係雞係公廁

你老母人盡可夫
一路勾佬玩GTA

不過又咁講 有online先有資源整到咁高質
個陣gta5佢改良整到低配置都玩到
再望下pubg呢啲垃圾驚
多多ram cpu display都玩唔撚掂

揸住架的士聽住k rose郊遊已經好好玩

出game唔係求進步
竟然縮減資源
仲有件垃圾死忠係到on9閪咁HA
有啲垃圾賤種呢個世界真係慘啊

一味求大既人諗下
無gps有幾多人係識行晒成個地圖
vice city個種細細地但個個地方有特色既地圖有野玩先爽
我寧願好似Sr steelport咁上下大細但真係有意思有野玩

rockstar真係有業界最高既技術
2013年 ps3出到咁既畫面優化得咁緊要
佢original肯定4k都得, 去到pc 版d 光影真係有時分唔出真實
內容咁大,咁真實既城市
你睇下其他驚就知, 淨係要市民既活動ai 合理,唔易撞模,車既行動
出現同自然等等已經係一門學問, 其他game呢方面已經bug到仆街
rockstar個陣既技術超左5年

未有ps5 都未會有gta6....

ps:有無pc版新手想賭場打劫帶升歡迎pm

SA 當年係突破性作品
果陣D GAME 根本無一隻有佢咁癩

其實GTA5 都好好劇情一流 線上模式又KEEP住更新

E家有機鋪 帶新手升一流
主動收入 兩個鐘 隊長賺到70萬以上 隊友無技術都可以玩最少吸到30萬

我喺廟街撞到你老母

一百蚊老雞任砌

老母湊大你真係好辛苦

近排咁興remake, 不如remake sa算鳩數啦

SA始終最好玩

？？？成篇文都冇確實消息

你就懶醒廢up

唔好咁柒啦

笑你on9就話人垃圾死忠

你老母玩GTA都要做雞
你就好啦周街都搵到便宜老竇
你求其搵個麻甩佬都可以嗌佢聲爸爸
你老母比人屌到鬆晒
Ky起碼都要用兩支
然後一路做緊一路大叫HA HA HA

K rose

繼續HA啦傻閪
打埋d柒字以為自己好撚威咁
返去問你個雞老母
問下點咁撚戇鳩生咗個閪仔出嚟又唔撚教
不過你雞老母淨係識食HA咁叫
唔係點會搞到你個傻閪一開口就Ha?

你對ha字咁大反應 睇嚟你老母真係做雞

崩口人

我係叫過隻雞隻雞HA咁叫
個八婆話生左個柒碌仔
嗰條賤種好鍾意玩GTA
佢叫唔知乜撚嘢30日